想影印BNO 護照 想核證文件副本 去英國領事館搞得唔得？

？